聽講駐港國安會有槍，中國共產黨我屌你老母

好撚恐怖，擺明想香港搞一國一制，屌你老母習近平！

真係要盡快移民去英國屌你